想買工人褲，邊個brand好

想買男裝工人褲，有咩brand好
用來襯波鞋

你去地盤問會好d

男人老狗著好柒唔好買

nigel cabourn
但係工人褲唔襯波鞋

點解唔係workwear post 都問呢？

你著咪成個mario咁撚樣

冇留意到，sor

就係想做二五成群

其實地盤都唔著.....